誰做到一生沒有所求 無慾方可以活得瀟灑

傲視在俗世上
活得精彩

笑傲江湖呂頌賢版

屌你呢套正呀喂！！！